# WEB-разработка на Python
## Django Models
Задание №8

1. Для созданных моделей написать вьюхи (функциональные и на основе классов),
прописать для всех классов свои урлы + добавить шаблоны (не создавать под каждый
тип представления свой шаблон, использовать один на два вида).

## Django Models, Templates, Forms
Задание №9

1. Create, update, delete, search формы добавлены в проект.

## Django Test
Задание №10

1. Добавлены тесты views, forms.

## Django Docker
Задание №11

1. Создан докер-файл и докер-образ, пуш в докер-хаб.
---
Остальной функционал в доработке

